西隧

11am 大隊瘋狗封隧運送水炮車裝甲車往香港方向。

3點鐘 維園見 早D出門口呀

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷